量子有兩個態

所以有攝氏同華氏